19 fresh grad 有兩個offer, 點揀好

我cs fresh grad，聽講出面話有手有腳就請人，我開頭都唔信，但係我好快就收到兩個offer 而家唔知點揀好，希望各位巴絲可以俾我意見

第一份就喺日資(以前唔係,但係之後被日本公司收購) 到做BA，主要係負責同客人傾requirement，然後傾完再同backend傾，人工比第二份好，最高可以有15000一個月

至於第二份就喺中資到做gt ，間公司係美國跨國企業，不過香港呢邊就交咗俾中國企業負責，咁工作方面就做backend啲野，主要係根據返客人要求砌返啲野咁，但係人工比較低，得10000左右，不過勝在有得學野，同埋比較有人情味，因為間公司好照顧弱勢社群，可以話係一間佛心慈善企業

另外順帶一提第一份工，女的數量比男嘅多好多，話唔定好快就有得出pool

各位覺得我應該點揀好

唔使諗啦話。。。爭五千
即係50%

兩個都唔要
再揾過

CS fg 12k，15k嗰份簡直係高薪貴族

簡第一份再放徦就義工

間公司好照顧弱勢社群 唔代表會照顧員工

A啦

GT 10000

B 係咪麥當奴

A係咪比龜丸製面收左果間

譚仔/譚仔三哥

假膠？人工咁低 兩份都唔做

8k咁多

呢個先合理

譚仔樓面vs M記整包

Customer service

唔講都冇為意添

2個field都唔同 想做邊方面就揀邊到

點訓喺到20k?
賣屎忽

10k

樓主個offer已經算高過同期架啦

講緊HD定degree

degree

又平行時空
隔離明明18-23

你係平行時空渣話？

on9攞hku來比

就算hku讀文史哲乞食科都有18000啦

拎10k既時候你都屬於弱勢社群

REJECT 晒, 再搵過

好心咪撚再吹奏，係咪想爆煲

第一份多女=譚仔阿姐

行外人對it 嘅認知 都係靠睇愛回家睇返黎

cu 仲叫得高 hku cs 唔係特別香

垃圾
我公司請fg都兩萬一啦
兩間都唔要

上年年尾 經濟氣氛差都係工搵人 爆條撚？

18k 真係正常 15k 係低

譚仔d女多數仔都生埋

感謝樓主為阻止IT爆煲出一分力

講咁多做咩 過一排樓主人工就會50K，身高升到180

今年5間有IT讀既U 學位都加碼，BBA integrated埋IT變半IT course，仲未計asso hd到時我地中年失業多得你班吹奏撚唔小到時失業咪撚喊

bba？ 做it support啦 你到中年都仲係developer/it support 就自己反醒下啦
keep up唔到就盡早轉行啦 因住俾班fg P仔教返你轉頭呀

身邊幾個BA同事係bba出身，問佢地bba要讀咩course佢地話要都nlp k means ml呢D野
it support???

點解會有人咁認真真的點睇樓主都係假膠

10000都敢accept你會唔會做7仔好過

第2份前途會好D 3年內應該上到30K

咁好明顯係bba minor cs

唔撚係囉佢地business analysis本科野來